黃大仙有好多防暴推進緊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

小心呀!!!!!!